隻貓搬屋第四日，仲係痾軟便，點算好？

本身食完即痾，但搬屋之後痾少左好多，仲要次次都係爛既點搞好

仲要第一兩日都冇去過

壓力嘅話，有人會買Feliway （類似貓貓費洛蒙味道）聞咗部分貓會減輕壓力。我個人建議由佢呢埋，比安全感佢，直至佢習慣咗新環境新味道，慢慢放鬆就會各方面都好啲。

食嘢方面，貓貓如果唔係因為轉糧而軟便，最好keep住唔好改佢任何飲食習慣，以不變成萬變。益生菌都係好嘢，可以日日比，份量少少開始加份原來飲食當中係唔錯。

如果長期軟，又無改善，建議睇醫生。